FIFA 18 FUT金幣加成 一問

FIFA 18 買咗FUT金幣加成 但唔記得重有幾多場 有冇方法睇到剩番幾多？
#射射

? '"?; *,5 +; 33b
;; ÷44 :;;;
_;

gimvbnz
c, i v
v 5x